# homework6
Необходимо выполнить установку NodeJS и инициализировать проект в соответствии с демонстрацией на уроке.

Установить nvm (Node Version Manager)
Установить с помощью nvm последнюю LTS версию NodeJS (посмотреть последнюю LTS версию можно на сайте https://nodejs.org)
Создать папку для проекта
Не забыть записать текущую версию NodeJS в файл .nvmrc
Инициализировать проект, выполнив в консоли/терминале команду npm init
По желанию можно повторить конфигурацию проекта с scss, разобранную на уроке.